DJI今日發佈會出乜鳩product？

大家小心比支那監控

歐豬國 & 美國有唔少 states 收咗一批支那機

EU turns to DJI drones for coronavirus fight despite US worries

Chinese Company Suspected of Spying on U.S. Citizens Donates Police Drones to 22 States

歐豬

幾時先有廠出到drone 打到dji

其實點解得dji出家用航拍機

有美國Skydio 法國parrot，但少好多款

重有香港Autel

dji其實好好但係係共產黨野就不了

Osmo pocket好似好正
不過支那野不了

真本土野？

MAVIC AIR 2

勸大家真係工作需要焗買都唔好拎嚟影遊行

睇住佢打死一間又一間廠，十年內一般航拍好難再有對手挑戰到佢

咁撚貴本身都買唔起

上網check過 奈何比較完方便性等都係dji好啲
我就希望samsung sony都可以發展下航拍
等多個選擇

出pocket 2未

Mavic Air 2
真心想買

真係幾吸引，可惜已經有m2p

Metoo
不過一直想輕同4K60
所以我應該會換

osmo pocket+mavic mini 用家
新手黎講好好用

部Mini未炒?

但你二手賣出去個價實即刻低咗

Mini換air 2

咁就梗
M3P出
M2P就.....

Yamaha 有出drone,不過只限專業用途

冇咁快啦

依幾個月
睇FB
啲人又炒又走

想問下大家係邊度放飛多

但真心細部
出街好方便

太高風險
自動mode又怕炒
大風又吹走
有啲仲降落水

上年本來想買MINI.
但係反送中. DJI 串到唔賣香港. 忍住手到而家都冇買.
但係又真係搵唔到第二D 牌子.
而家AIR 2 好正...真係好想買..但係又支那嘢.

MAVIC 2 PRO 同 AUTEL EVO 2 邊部好D?

唔同size 好難比較. evo 2 大部好多...
利申 : 自己有 mavic pro

Evo 2應該好難撞
走機就好難講

我都係新手，之前都係唔想要支那打算買parrot, 最後都係冇避障同少好多support同accessory決定擱置入坑
上年臨旅行前見佢出新款Mini，臨上機就入咗手，都未睇清楚個避障
而家多數係屋企飛，撞過吓但未死得(外國撚)

mini 我覺得俾有經驗嘅做二號機
air 先算係入門機

Autel香港架咩？ 但冇行貨喎
如果係香港可以再入坑

Anafi 有咩問題？

最後check 返 HQ 係 US, 但係老母係大陸野....

唔識用好易炸機

冇問題，新手未玩過就係覺得有避障穩陣啲

老母係大陸嘢? 意思係咩? 母公司係支那?

部日版mini飛過日本中部雪山同Hawaii
真係好貴portable

Air 2取代Pro 1或者都可以

細部真係好緊要.
尤其出國我真係唔會想攞部 mavic pro 出去
加埋又呢到唔飛得,嗰到唔飛得
呢一點上面 mavic mini 真係無撚敵

日本如果非城市飛起佢比人話可以比張紙佢話199g係玩具係合法
加拿大同某啲中歐國家有啲煩

同Skydio 2 比自動追蹤 都係Skydio贏
咁Skydio係注重係自動追蹤既
但老老豆豆唔會敢用呢啲 只信自己既空間感同常識

skydio for運動影近距離
mavic影大景運鏡

我覺得唔似，如果母公司係支那一定會有支那網賣，同有微搏個d

anafi冇dji咁可靠，你一睇佢個app就知佢係for fun
同埋佢d firmware好雞，成日見parrot版d 人update完就走雞

勝在parrot香港維修服務好